袁國強係唔係gay

似零仔樣

唔係掛 淨係知佢中意含撚咋

咁應該唔係了